求救 屋企佈滿呢隻野

想問有個巴絲知呢隻咩黎 最近成個屋企都係呢d
有咩方法搞搞佢

呢隻野好毒

咩黎架 想個屋企有成百隻都黎

樓主仆街了..搵定地址搬

烏蠅

會唔會咬你

烏蠅？咁多隻應該點搞

呢個搞得掂？我屋企有個大魚缸

屋企有腐肉？？

果蠅黎 你屋企係咪有爛左既生果係度，會滋生

要搵下 可能真係

無用，佢哋係啲生果，水度產卵 殺唔死d卵 我屋企都有好撚多

咁就真係仆街了 要搵佢地出黎 唔係無教好訓 唔該巴絲打